生活正常，唔代表對現狀開始滿意

更加唔係開始接受呢個政府

人數減少，係因為大家都等下一個觸發點

咪成日係連登批評場運動完，或者冷卻

政府一直唔變，市民政府對立只會永遠存在, 根本唔需要擔心

1.19 出來吧

一定出，放心

全家都出
堅持五大訴求

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推

正確

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

每日都不滿意，星期日見。

push

相信好多人呢一世都唔會原諒林鄭同黑警

Push

好嬲

不過嬲完記得準時返工

返工一樣行都黃色經濟圈，遊行，罷買，課金。。。。

咪成日攪分化，根本街頭抗爭之外，大把人仲日日將抗爭融入生活中

街頭抗爭只係其中一個手段，仲有千千萬萬樣野，香港人做緊